（即時） 大埔 做咩係咁係學校門口捉細路！？

咩事？

推

1756 天黑啦wo
仲咁光？

咩事

手足話有人搵佢簽收包件

大埔有人放roadblock
之後有藍屍報警
依家大埔一地都係狗

突然臨放工時間有人提議堵路
之後比藍絲同狗合力捉到一兩個
成件事其實有啲鬼
作為大埔人都唔知有呢單野

WTF?

推 要多d人知！

收工搞有咩意義...
局黎?

出面有條友開左post啦

搭車經過寶湖，有防暴有衝鋒車，
有無巴打另外知咩事？

寶湖到捉手足

政府開始滲透中學

呢個？

有人無啦啦話旺角要人又話TG吹緊放工開花

仲要有張18:00既黎明行動 天都黑撚哂仲黎明 真係弱智

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

On9

Push

成班友玩爛左黎明行動
家下TG有班人成撚人水人出去搞
屌你老母放工時段黎乜撚柒明行動
咁撚鬼既活動都有人信

屌 , 好撚唔開心 , 一來覺得吹雞啲人好賤 , 另一面覺得啲手足太草率

鬼你老母 割乜撚野 依家手足俾人拉 自己嘆暖氣唔落黎仲屌手足

Rui

係咪呢個

[突發] 旺角要人

局你老母 手足做野諗野係唔夠周全 但係唔撚到你割 一開始c區搞撚係收工時間

你老母成班傻閪一有事淨係識割 手足俾人拉都唔夠阻到你收工嚴重？

屌你老味

不嬲都話唔好再喺兒登要人

班狗喺度吠完就出嚟濫捕

唔該spread出去係呢個藍屍捉手足 手足先走唔到

休班狗，督察，姓陳
其他唔知了

學生哥太天真

屌 又比臥底狗老點
中學生可摸耳唔好咁易信人

中學生好慘

救人先啦

cls 救人呀

中學生不是condom !

太和周炫偉跟緊

好憎休班狗
勁想睇佢地俾人打鑊金

same 其實係幾時嘅事

呢家廣福道塞撚到仆街
見到有路障

老實講放工時間搞堵路jm9
但如果真係手足就點都唔撚割

push

屯門都重狗，同樣因為堵路

旺角都有撚樣想叫人出黎阻收工
不過無人理佢

手足要用下腦,唔好死牛一邊頸

屌 又搞9啲學生

即時

再推

靜靜雞亂拉人

大埔TG谷好撚多鬼
日日唔係鳩屌分化就係亂咁叫開花
次次都設晒局人未到已經一地狗
啲人又蠢到信完一次又一次

樓主幫手置頂唔該

妹妹考緊試仲出黎
救恩第四個被捕同受傷學生
希望學校俾機會佢補考

各位手足 好好審視公海資訊

Okay!!!!

唔該樓主

2110 #大埔
剛才至少射左20發胡椒球 有舉橙旗 現時部份防暴集結係大埔中心五座樓下

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

Pusj

屌你次次都約出黎俾人捉，幾時先識咩叫地下活動，唔好再用TG呢啲on9嘢啦

明顯啦 連登多鬼到仆街 呃鳩啲細路出去俾人拉

pish....

咪9up喇 人地小隊自己決定
你可以話佢地無諗清楚
咪撚話人鬼

你自己睇吓出面啲post啦
我講緊嗰啲喺連登出post叫人放工去嗰啲係鬼
全撚部p牌 5毛

唔知其他 不過大埔肯撚定佢地自己決定
連公海tg都無講
咪撚全部手足都當鬼

屌你係咪文盲 我屌緊出post啲人呀

小隊做野但係公海討論？唔撚係掛
當然唔排除有豬隊友或者有人惡意放上公海
如果唔係點會大大句野「4點集合」pin係個公海谷到

岀post有鬼亦都有手足
講咗唔捉鬼 獨立思考做唔做
而家又故態復萌

香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

幫手推下，入面有講點樣當軍
幫手推上熱門

講明唔捉鬼 自己判斷跟唔跟
無喇喇又倒退返去捉鬼
鬼唔會捉得哂 哂鳩氣

強姦犯又捉小朋友，之後又墮胎了

fk popo